我想問下大家E家出糧仲有冇唱美金？

幾個月前又話咩活動全民唱美金，係咪冇咗下文
e家慣咗出糧有一部份都撳做美金

有，然後即刻買美市各種投資物

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

推

有

有
今個月尾又去換美金